《May Glory to Hong Kong》

唱得咁好得幾千人睇？ 同我推上去唔該

推

【913 八月十五】 金鐘悼義士

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！